點樣可以安全處理棄置舊pc

遲下唸住電腦節出新機
掉舊機之前有咩可以做?

附上舊機list ,2014年買用到已家

個底板插前置USB3.0 D針斷晒 搞到冇得用前置usb
同埋個機箱power制 同 reset制 用唔夠半年就壞 有時禁10幾下好彩先開到機
上網睇返 呢個機箱原來都唔少人有呢個問題

如果唔出新機 有冇野可以汁汁去

車上大帽山放火

舊機捐俾明愛

火計

送比我

送比我都好
用緊部機就嚟行唔郁

運作仲良好果D零件，新機用唔著就捐左佢

唔捐得果D就好老實

以前都係拆開晒唔同部分包好左再分批掉左佢

唔賣？

你買舊大磁石，吸吸個hd，可以吸壞佢，無法回復

送明愛啦

拎去二手區放 都執番幾千蚊啦 當補貼下新機

真心電腦白痴
HD SSD 可以點搞
已經back up左

係咪完份格式化 唔會有留底先再掉

HDD同SSD就留返佢啦

樓主唔要我上門幫你收

想要970

上dcfever賣左去

將hd,ssd用報紙包住，用錘子整爛佢，放入屋企垃圾桶

問陳冠希

底板點棄置？

水魚節出新機

電腦回收計劃 公眾回收點

D硬件仲幾好喎

換個機箱就得啦
啲硬件仲可以用多幾年

個黑this 攞啲水倒落去 咪用唔到囉
利申 電腦白痴

放俾我 想換左部老爺機

有咩機箱推介

重點我唔識砌機

成部機仲好新喎
駛唔駛買過部，講真唔要俾我，我免費幫你搬走

樓主部機仲咁新
而家出既game起碼都行到中效都換
有錢真好

依部機羅去回收

回收場條友真係發發

除左hdd 同 display 可以用番
其實可以捐出去 / 賣錢

買邊種機箱 同埋有冇上門幫我砌埋
買完唔識砌返

上網睇下就識架啦 無想像中咁難砌

拎去肥花賣大把人要

有冇閃卡 冇就是鳩但啦

有就話我聽 我幫你清哂佢先掉

換細機箱做BT機/後備機算

去肥花放售

你係因為機箱問題想換機？
定你係上完全砌一部新機？
it 4460 8GBram 970
你嘅配置到咗而家玩game都可以開到中效
如果你係因為機箱問題令到你想換機
其實可以淨係換個機箱
再換埋個ssd都得 up上240 ~256GB

你部機根本唔駛換新
我用960 都打機超順

i5

換新就拎去捐或者放咗佢。 留底hd同ssd 其它加埋都賣到2000-2500既，再唔係就平平地收多條8g ram一般打機都夠做既

汁你老母

我決定買新機箱
不過底板前置usb3.0啲針點搞.....仲有條前面usb3.0線都壞埋,
可以買先用得返

另外我想問我舊list個到既windows 7 係咪可以重用?

情況同你幾似，
買條usb 延長線, 係後面拉返出黎用usb 。
再買條usb hub就夠用。

硬件都好新下， 又i5 又gtx960。

算，留番隻1TB做BT,或姐加埋隻ssd用黎做ramdisk

換板

係

970都唔要...